{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042556",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66944&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평쉼하우스펜션"
    },
    "text": "当店は愛犬同伴可能な客室と屋外バーベキュー場、そしてヒノキ湯を備えたペンションを運営しています。 周辺にはトゥムルモリと車で3分で行ける分譲坪野花樹木園、そして車で20分の距離に位置する国立有名山自然休養林があります。 冬季にはひのき号をご利用いただけますし、利用料は7万ウォンです。 入室は5時から可能で、退室は22時以降です。 客室情報では冬季の間、ホテルのひのき号をご利用いただけますし、利用料は7万ウォンです。 20kg以下の小型犬は10,000ウォン、20kg~40kgの中型犬は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォンの入室料が追加されます。 客室は全室で現地決済でご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただくことになり、人数によって料金が変わります。 また、直接ご用意する雷炭、金網、炭、トーチなどでテラスバーベキューをご利用いただけます。 入室人数を最大超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、客室内では火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当店はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "当店は愛犬同伴可能な客室と屋外バーベキュー場、そしてヒノキ湯を備えたペンションを提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはトゥムルモリと車で3分で行ける分譲坪野花樹木園、そして車で20分の距離に位置する国立有名山自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "冬季にひのき号を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、冬季にはひのき号をご利用いただけます。利用料は7万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "愛犬の入室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "20kg以下の小型犬は10,000ウォン、20kg~40kgの中型犬は20,000ウォン、大型犬は30,000ウォンの入室料が追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをご利用いただくことになり、人数によって料金が変わります。また、直接ご用意する雷炭、金網、炭、トーチなどでテラスバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は客室を利用することができますか？",
            "answer": "入室人数を最大超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災危険物質の使用は可能ですか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンでも変動することがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室では料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 498
    }
}